呢個係咪波台手足黎?

笠住件波衫 手寫幾句野都贏左個從政十幾年老屎忽

我

九了能黎 咪爆

咪爆啦

好能毒下

比人爆左

波台手足椰子輸咗

手字幾令

唔能係阿化

馬鞍山中心

仲諗住唔爆佢

贏果個都係泛民就得啦

都ok令囝

推

多謝大家支持

幾多票

個政治理念係何仔黎

個樣波台top3

武警賓排第幾

唔想講大話 佢個樣好撚肉酸

CS 真係搵其搵個波台手足打光復香港 傾下波經都贏

都幾型嘅

但好似做gym齋操上身甘

型能到

好靚仔

照贏

有d唐氏feel

贏到？

炒能左葉國謙栽培十幾年既侄仔

毒能到出汁再加件波衫
唔係波台友仲有邊個

呢個咪肉酸囉

Suxxxx

米25

聽講25b 黎

佢迷麻

睇椰子lihkg 言論都知成唔到大器

我冇咁高

好似tg啲叫雞廣告咁

收到風係一位曼迷嚟

CC台FC左阿迷黎

睇樣同手寫真係幾流下
點解唔認真少少

鳩玩都贏

三萬已袋